人越大覺得朋友越少

有冇同感

有

Yes!
點算

冇得就冇失 不嬲都少

累到唔想social

出黎做野之後既定劣黎

人走茶涼 物是人非

好似小學同中學紀念冊 幾多友誼永固係假既

last day狀況 好多年後諗返 發覺開心完好多人都係冇聯絡 有d人連電話轉埋搵唔到